我有喜歡嘅人

岩岩心儀對象同我講最近遇到個女仔幾鍾意佢
想睇下有冇機會發展，追求中
話sorry,唔想浪費我時間

最後我同佢講唔會再搵佢
跟手block哂佢whatsapp , ig

佢都咁坦白同你講啦，人哋又唔係玩鳩你，點解你仲要扑佢？有乜意義？

幾有交帶

咁都好，起碼有交待，唔係專登拖住你

既然都唔會做得返朋友 扑咗佢一了百了唔好咩？
一唔扑就會自動波成日㩒啲對話紀錄 又會想搵返人

我愛樓主

橙

加油呀！佢其實對你算好，冇拖拖拉拉，自己收手對大家都好

正確

無謂再比幻想空間自己

做得好！block左一了百了，老實講呢啲關係千萬唔好做朋友。

本來仲買咗份手信俾佢

自己用咗佢對自己好啲啦

好過有不切實際嘅幻想

其實無得忘記 經歷左就係經歷左 只可以慢慢唔留意佢既事 慢慢將佢係心目中位置降低 老實講 你幾傷心 佢都唔會知

以前上舊登，
記低咗句巴打對當時嘅我好安慰嘅說話

同你差唔多 睇下我post